啱啱1900係朗豪坊睇人肉搜尋既女仔入一入嚟

坐K排既女仔 唔好意思
因為我未食野既關係所以個肚係咁打鼓
仲要個環境咁靜先打鼓 好尷
另外我想識你 希望你見到

見到了，對不起，我有男朋友。

never mind. I have boyfriend.

你地認錯人

行開啦核突佬

喂喂喂 企開啲啦屌你老母